［待double check]傳 尋晚影到有警買大量燃燒物、玻璃樽 動機可疑

係真係買
定捉人時搜返嚟先？

有冇巴絲住附近知咩事？

掃咗兩間五金舖話要拎去化驗

消防特遣隊搜旺角五金店 撿可疑玻璃樽

Ok
屌好多 fake news

申請del post 啦

128 維園見